Nintendo Switch 被破解植入《Linux》！黑客宣稱漏洞無法修復

早在本年 1 月，黑客 fail0verflow 已表示順利破解了 Nintendo Switch，並在其個人 Twitter 上，展示了任天堂 Switch 運行自製文字走馬燈的影片。最近 fail0verflow 又在個人 Twitter 中發放新相片，展示了正運行《Debian》作業系統的 Nintendo Switch，代表 fail0verflow 已順利利用 Nintendo Switch 的系統漏洞，讓《Linux》系統可在任天堂 Switch 上安裝和運行。

fail0verflow 表示系統漏洞源自 Nintendo Switch 所使用的 NVIDIA Tegra X1 處理器，屬於「bootrom」形式的程式錯誤，毋須為 Switch 加裝改裝晶片，即可利用該系統漏洞修改 Nintendo Switch 的系統。與此同時，Nintendo 將無法透過更新系統的方法，為現已發售的任天堂 Switch 修補問題 。這個發現的最大價值，自然是有可能讓玩家自行為任天堂 Switch 安裝「邪道」系統 ，運行各款盜版遊戲軟件 。如果 fail0verflow 繼續對 Nintendo Switch 進行破解，尋找出實現 Nintendo Switch 運行盜版遊戲的方法，或會對將來 Nintendo Switch 的遊戲銷情帶來影響 。

R4

可以玩翻版即刻大賣

用 linux

nvidia

大賣硬件 軟件收皮

話唔定老任都等緊呢一日

有game玩了

啲機舖老板發發囉!

老任IT部

有咩野玩

睇嚟始終都係要靠玩家推動使用率

重玩nds歷史

可能裡面班 IT 狗一早知有依個漏洞，呃啲 Game 公司幫佢部野整 Game，到時到候扮晒開心大發現，Nintendo 齋靠賣殼又賺一筆

bootrom爆開咗啲人行乜code都得，要倒翻轉crack翻OS其實易咗。

冇意思 都冇game玩

老任:有得諗，一部機攪曬娛樂同商務

成班啱啱放監？
講到switch而家唔大賣咁

定又自己唔買=全世界無人買

3DS又bootrom
NS又bootrom

黑客進一步破解任天堂 Switch！變身 Linux 平板機

黑客 fail0verflow 的破解行動未完 ，因為近日再將任天堂 Switch 破解為 Linux 平板 ，而且在他的 Twitter 帳戶之中，更有操作示範影片 ，以及加上 #switchnix hashtag，真正「有片有真相 」！

從黑客 fail0verflow 的操作示範影片可見，任天堂 Switch 屏幕顯示的，不是遊戲內容，而是 Linux 作業系統，而且也可像 Switch 一樣點按屏幕操作，並能開啟瀏覽器上網、 multi touch 放大縮小文字，甚至開啟虛撿鍵盤打字、執行 GPU 測試都可以，不特別提起也不覺得這並非真正的平板電腦，而是任天堂 Switch。不過在黑客 fail0verflow 的 Twitter 就沒有說明當中是怎樣破解出來，但可以肯定的是，如任天堂再沒有防範措施的話，玩 crack 版 Switch 遊戲的日子應該不遠矣。

有片：

經破解的 Switch，可像一般 tablet 上網。

可以做到 multi touch 放大縮小文字。

開啟虛撿鍵盤打字都沒有問題。

最勁都是做到執行 GPU 測試，不特別提起也不覺得這並非真正的平板電腦！

3ds冇人破到？

果陣3DS都係啦 咪又係唔得

樓上兩位岩岩放監？
3DS破解咗好耐啦

幾個月，有幾耐....

點止幾個月
玩左成兩年
未出switch已經玩左老翻3DS大半年

一早有咩a9 b9果d啦

3ds 破解做.cia
你自己揾下破左幾耐啦

裝到linux即係有emulator/moonlight streaming

幾好 唔錯

200蚊去up就可以online, 開心使用ed

講到WII 無黑歷史咁
依家部機岩岩出就破解 , 邊有細廠再肯出GAME
WII 都係咁撚樣死

可唔可以行win10 ARM版 ?

全部game 轉課金制

幾時到ps4

幾時有破解茫亨